建議舉報公屋濫用可加快輪候公屋

成功舉報一戶= 快一年
兩戶快兩年

唔會夠啲全職篤灰鬥
在職貧窮嘅人更加無希望上樓

踢走啲香港人富戶
定俾蝗住好

有得諗喎

唔駛鬥架，佢上完就唔駛篤啦

其實公屋富戶都唔係真係富，踢走佢地都真係訓得街...

加快100 個名額就ok
一年最多快1000

成功舉報既話可以直連住佢間公屋

關我撚事！

有錢做富戶, 無錢出去租屋?

睇下富到咩程度
發哥果D其實係仆街黎